【鳥類專家入】呢個叫聲係咩品種雀仔?

最近成日聽到，好煩又大聲
仲煩過我個邊平時棲息既升key雀同固姑姑雀
呢隻丫丫雀未聽過

仲以為係咕菇固

烏鴉？